林奠4:30見記者

【直播預告】行政長官林鄭月娥下午4時30分在政府總部舉行記者會，本專頁將會直播，敬請留意。

#香港電台
#林鄭月娥

宣布用緊急法？

唔封關就唔好學人開記招

雖然唔見都係比人罵

但講真 見嚟做乜
佢都冇自己主見架啦

如果佢用緊急法聽日真暴動都似

係就快啦
一定又屌放野啦....轉移視線
係佢話比香港人知...和平抗爭係冇用既

777你咪縮啊，一縮正仆街

係咪民建聯出黎幫佢落左台而家可以封關

一定要戴口罩，唔帶拉返狗屋問話

多謝提供笑話一則真暴動

但係如果佢突然話封關，真係會唔識反應

係強制醫護返工 定 封關呢

我年年考第一，請大家相信我

一定
醫護界暴動

似乎咁耐無人講過點解隻病似乎極少在武漢外傳播
感染既人公開既絕大多數都係湖北出來
台灣，美國，香港自12月，1月大量武漢人進出
香港5例由高鐵進入，台灣5例有1例接觸左300人，
但卻零本地感染，傳染力可謂同武漢差天共地
如果隻病有大量人感染，但又唔係靠高強度人傳人
咁只有第三個可能性，就係人為播毒(實驗室洩漏)，武漢水同空氣有毒
咁推論似乎解釋晒現在情況

強制啦

林鄭：大家聽日記得準時反工，現行制度封唔到關，完

強制醫護番工

你就想

似緊急法，佢d閪婆政策

藍絲都反對既野
你覺得唔會爆？

我都估強制醫護番工

真·攬炒👍

港府 即將 宣佈：停市 4日，3/2 才復市

IG 恆指 現報 26,800

今日下午4時林太開記者會

添馬艦消息, 接近特首辦職員透露,林太將於今日初四28號公佈 加強控制疫情措施, 將會利用「緊急法」採取臨時措施控制疫情 , 減少人流 除中小學停課 亦避免港股一開市時暴跌,所以延長公眾假期四天,1月29至2月1日列為公眾假期,2月3日復工,一旦有需要考慮再延長。
另外為免社區傳播,運房局已動用4條本年入伙公共屋邨部分單位為臨時隔離中心或臨時醫護人員宿舍,將與確診人士有緊密接觸及其家人遷入臨時隔離中心。
包括黃大仙富山邨
九龍城東匯邨
柴灣漁灣邨
石硤尾白田邨

反禁蒙面法

唔係有新嘢講嘅話就不如收皮唔講好過

聽日新聞:民建聯成功爭取封關 成救港英雄

佢唔封關
就封佢老母個臭口周臭閪！

停市止血都有機會

估計都係講下炸彈單野
然後再講下廢話
最後就話一定唔撚會封關

禁止罷工

九成叫醫護唔好罷工
收支那狗係「人道」表現

唔出奇 民賤聯話要求封關嘛
爭取成功wor
9月win硬

係遣責破壞深圳灣，搞到支那人落唔到來

睇死佢唔會封
「更加加強出入境管制」
「超級更加終極加強出入境管制」

宣布緊急法封鎖互聯網，防止繼續發放肺炎資訊，侮辱強國文明形象。

估佢只係好似山竹咁出嚟講廢話叫私營公司老闆體諒。

仆街林鄭！快撚D去死！

罷工=犯法

可能會封

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 政府部門停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

漁灣邨人流咁撚多
比人屌死

拿，返工還返工，做嘢還做嘢
兩件事嚟gar

肉體同靈魂獨立gar

藍屍只會反對係佢隔籬起隔離診所

今朝吹晒風啦

又要見條林鄭毒婦用火水救（放）火

緊急法防罷工 賭J

冇人敢面對開市狂瀉

係古代呢個閪女人肯撚定係用女人血沖涼個D濕鳩毒婦

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

岩岩先出左篇野話聽日繼續開市gogogo

唯有到時文宣
咁遲先封關食屎啦
仲要都唔知佢係咪真係會封

柒婆成日出嚟柒

公務員好經貴所以要放假，唔會封關，醫護們去頂喇

開黎屌一屌啲醫護好激進
繼續乜柒都唔做

緊急法就建議醫護唔撈 我地眾籌保佢地基本生計

用緊急法唔俾醫護辭職

你太睇得起港豬

用緊急法延長假期，有咩人會反？

呢個女人係咪比人迫到癲左已經唔按牌理出牌

到時又撤回

其實點解係喺啲民居附近做隔離

我同醫護一齊罷工

接納DAB建議封關
之後DAB就成功爭取

唔辭 但唔返工 逼佢炒

唔封關就要醫護罷工 冇計傾！

好易姐 打蛇隨棒上
要求遣返所有支那狗 否則罷工

計劃通

應該唔會戴口罩

政府打頭陣

聽日3罷 正式啟動

林奠：

以巿民生命健康作威脅企圖發動罷工達致政治訴求，此舉與暴徒無異，全港巿民都不會贊同

封關措施不設實際，影響香港國際社會形象，亦損害中國人民感情，政府已實行行之有效防疫措施，未來數天會大力推廣公眾衛生

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下

次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

問左中聯辦末呀？代言人

一齊陪葬

新界地又唔掂得
狗宿附近又唔得
高官附近又唔得
工商地區又唔得

咪攞返公屋賤民黎開刀囉
呢條八婆永遠都係將人分級分類當數字咁睇

止暴制亂
Bingo紙準備

又可以開盤：重申封關不切實際 醫護要和平理性 全城要同心抗疫
最多就緊急口罩法

FF：唔會封關，唔會比你地得呈搞亂香港，唔會中計。安排3萬黑警及一眾藍屍義工守住關口同醫院唔比你地罷工，綜援出3糧、公堅免租，歡迎全國確診人士到港治診

萬一封關，記得唔好比民建聯拎光環

應該係停市加緊急法

唔準載口罩

新春同大家拜年，恭喜發財身體健康，再見

光環係屬於罷工的工會

算鳩數啦，唔係封關嘅就咪撚出黎啦，冇人想見你

我都估佢跟上面，延長假期
不過我地就黎冇口罩，再放假就更搶唔到貨

其實白田咁撚近深水埗都有掛驚
d 賤種劏房藍絲衛生情況極差

超級終極超級終極超級終極超級終極超級更加終極加強出入境管制

真心真係海洋公園迪士尼最好

啱啱先講聽日開市咋喎

究極加強出入境管制EX

緊急法下令醫護返工

決定將入境自願申報紙加多一頁雙面印

唔會比人威脅到個啲廢話

美國幾時制裁佢

緊急法 緊急咩先得

尋日講咗，畀人當我天方夜譚，過咗半年都未學精。政府好快會再立緊急法！

海洋公園啦
又冇人去又要迫政府cap 水又岩岩有新酒店
個位置直頭perfect
但南風道壽臣山村港怡班天龍人又會出聲

林奠：我已經準備好私人飛機隨時走佬

林鄭繼續中港一家親

林奠：已用炒價向中國買入口罩，每每名巿民獲派5盒，相當於派錢1萬

肯定話唔封關 醫護繼續開工

似呢個

又唔夠膽郁北區d棕地
垃圾

1630表演自殺

我唔會中計

林鄭：係唔封呀 吹咩

又話一齊抗疫

Bingo 紙出動

現睇小英總統時覺得好親切，睇七婆時電話都想打九爛佢

我樓名 遲下 睇下岩唔岩

之前叫佢 驕傲的瘋婦
而家 狠毒的癲婆

唔知癲婆開記招戴唔戴口罩

延長期假即係變相罷工，今次佢係咪都輸

終於肯封關喇

咁可唔可以 本人有病。請假幾天

會唔會啲輕微患者同隱形患者仲係佔大多數？

中圈套?

強烈讉責放炸彈危害他人安全

肯定唔係呢單先，之前先講話會如常開市

一係唧牙膏式封關，一係延長公眾假期，民賤聯放哂風啦
不過唔好意思，無全面封關，香港無人會收貨

宣布用緊急法，立反蒙面法

如果.....聽日真係暴動都似

聽左大半年

不封關 不上班
港共政府 屌你老母
出賣香港人
大家一齊罷工呀

諗下好喇,
係佢眼中你班賤種香港人工係要照返架

佢夠薑試吓，睇吓我地香港人會點回應佢

1. 強烈譴責有暴徒於口岸放置炸彈，於粉嶺堵路以及縱火，絕對唔會墮入圈套，呼籲市民與呢啲恐怖分子割蓆
2. 訂定緊急法，禁止所有醫護人員疏忽職守
3. 呼籲市民主動與僱主相討工作安排
4. 於18區設置肺炎專科診所及隔離營

強制醫護返工 唔係就黑警上門拉人夾你去醫院

賠率：
1:1.001 措施加大力度
1:1.01重複公務員home office
1:1.1延長中小學放假
1:50緊急法應對醫護罷工
1:100封關
1:1000實行五大訴求

宣佈全面接納支那肺炎患者,要全香港人理性包容

唔會中圈套

支持醫護罷工和全港封關
但似乎咁耐無人講過點解隻病似乎極少在武漢外傳播
感染既人公開既絕大多數都係湖北出來，台灣，美國，香港自12月，1月大量武漢人進出，香港5例由高鐵進入，台灣5例有1例接觸左300人，但卻零本地感染，傳染力可謂同武漢差天共地，如果隻病有大量人感染，但又唔係靠高強度人傳人，咁只有第三個可能性，就係人為播毒或實驗室洩漏，武漢水同空氣有毒，咁推論似乎解釋晒現在情況

宣布23條同戒鹽 軍政府接手

18區

咁中招個海關係咩嚟㗎

隻virus會唔會係經食水傳播?

都不太需要了. 武肺 已經可以洗晒太平地.

又要晒data

最後個項1賠9999都得

唔封關既話唔好廢UP

基本上對條柒婆同政府都無乜期望

好想聽記者講
屌你老母呀林鄭月俄
扮傻

香港要用7日起火神山醫院

緊急法封關啦⋯⋯屌你
唔好話睇唔到疫情擴散嘅情況 屌柒你

唔會中計
屌佢火鳳燎原呀？乜撚都中計

對嗰柒婆冇撚期望

用緊急法禁止病毒流行

我好打得架

第一件事屌佢老母